有冇人成日搭車都撞到同一個人

撇除搭開既班次
有時遲咗上車 隊尾都唔見人
但一上車坐低 佢又會出現 仲坐係前面

可能得你先見到佢
可能你就夠鐘 佢準備定 點知你又見到佢

俾機會你抄牌

認真, 有啲咩想做好做定

同一個鐘數又上班
同一套西裝與襯衫
同一個熟悉車廂 搭客也是同一班

試過 十年+前
每日早上返工見等車見到 條女 （自己）
跟住食早餐又見到 佢（佢同幾個男同事食）
見左幾年⋯之後
有個中學同學有日帶條女出來係 佢
條女都立即講 我地日日見但唔識

日日搭車都係同一個司機

無咩想做 唔知可以做啲咩 係感覺好奇妙

如果當初大膽啲搭佢訕...
中同聚會帶佢出嚟嗰個可能就係你..

機會低
因為我個時食早餐見佢同 幾個同事一齊食
見有個係佢男友 （覺得一定係）

*我當時有同 中同講過 *
佢話咁啱食。我話日日。⋯完冇再講

到我中同 同條女結婚 （我仲見位男同事有來飲）
到佢地離婚我中同 有日找我
話佢老婆好快同人再結婚
比張相我 問我個男人係咪我當日講個位男同事
我：係⋯⋯⋯⋯

係公路成日見到同一架車果種感覺都好神妙

隻隻字都睇得明
但睇到我R晒頭

係唔係我問題？

阿男同事日日食飯,
你中同都仲溝到佢

只係早餐 +咁啱坐埋

你認住佢車牌?

晨早特別車，得一兩班，人唔多，大家可以認位坐，次次都同個少婦坐隔離，見證住佢由瘦猛猛到大肚、生埋，後來轉工無坐果條線lu

除非你中學後搬過屋 否則唔意外啦
因為中學好多時揀番自己住嗰區

有幾架車既顏色特別sharp會望多2眼 點知差唔多日日都見到

搭lift成日撞到個女仔, 都差唔多維持左8-9年
睇住佢由中學畢業到出黎做野開始有女人味
無論咩時間返工/放工, 每2日最少會撞到佢一次
最記得有晚OT到兩點幾先返屋企都撞到佢, 佢似岩岩出去蒲完, 戰鬥格

大家見到會點下頭但冇傾過計

其實可以話....係！

我女朋友都有提起你

User name

有，無論早出門定遲出門，
返工都成日見到同一條full-set JK肥婆在大圍等車，
而以前就成日遇到在九龍灣落有個成陣垃圾除既呀伯

試過由行出公司 到搭車到屋企個站都同路
之後我轉左工 返第二個區 又係收工搭車撞到過一次
有時同一班車有幾個人都會撞到認得 可能係我太得閒先會留意

係，條友有語言障礙

可以點抄

屯門公路？

肯比你拍醒冇叫非禮仲唔即刻抄牌

姐係佢都有留意你係邊上落車
去馬啦巴打

認得個巴士司機但佢應該唔認得我
每次上車都會點頭 雖然唔係成日撞到

十年前返工，搭過海車
每日都係同一班人坐返同一個位
好似撞邪咁

你估真係咁多巧合咩
我同ex本身上堂見到都係點個頭
後尾留意到佢係固定時間走咁岩又住得近
就係巴士站無限排隊，見到佢黎再扮岩岩到

之前行返學成日見到個靚仔

唔想咁快嚇親人，咪借 D 意搭下訕囉。

其實俾你拍醒之後 D 日子重肯坐你隔離，
起碼唔係對你反感先。

咁岩 真係同一區人同一個時間
搭巴士成日都係
個司機都係同一個
大家連坐嘅位都差唔多

試過有日比人坐左我平時坐開個位
果日周身唔聚財

我睇得明
睇黎我同樓主係同一類人

可能佢諗返起件事激動得濟

我反而試過係間餐廳不斷撞到同一個店員
互相有印象但係冇同佢傾過計，連佢last day走埋都唔知

有
試過朝早/放工都撞到同一個人，緣份既野真係好奇妙，見唔到又會心掛掛，可惜，成日覺得佢都唔會主動架啦，我係佢心目中其實都係nobody

咁咪你主動囉

試過行近啲佢，佢迴避我

Cp巴 咁你有無食左佢

你男定女先

佢點迴避你法啊

details?

以前返學嗰一年時間裏面差唔多日日都會遇到同一個男仔 幾年後同佢做咗frd

以前返學 永遠同個老師搭同一班車 坐埋一齊 同一個司機
每次都係我叫學校有落 到我讀讀下拍拖 同女朋友係學校附近一齊食早餐 第一次約女朋友係學校之後個街口食早餐 果日我冇叫有落 個老師又真係唔叫 司機又真係唔停 之後每日我唔係果個街口落車都幫佢叫有落
我升中果年佢就開始係度教書 到我最後返學果日 我同佢講 聽日開始 你自己記得叫有落啦 講完佢眼濕濕咁

我睇得明

睇左兩次終於知你講咩

有feel 有feel

都係 因為中一 仲係成個傻仔咁 佢又新手上路
到畢業 佢都有年資 大家個感覺會似朋友
司機又係會每日都等齊果幾個人先開車

lm

可能係毒撚唔敢嗌落車

我睇完都眼濕濕

驚以後落唔到果個站先眼濕濕

日日朝早搭同一班次翻工
見佢每日都著到好七彩

因為個站得我同佢搭
幾易認

岩岩出來返工個陣時日日都撞到同一個人
到轉左工就無再見過
近排轉返新工又見返佢
日日見到都有2秒既眼神接觸
見到當日全日會好開心 見唔到個心又會囉囉攣

加油呀祝你好運

香港人係唔係放棄唔到用ig?

咁講條女都幾臭雞 一拖二

同一大廈成日撞到有幾奇

其實好出奇咩
見你地講到好似好浪漫咁
有d巴士線唔太密
返工時間黎黎去去都係搭個班嫁啦
我諗有一半人我都認得
咪又係成班打工狗

*我當時有同 中同講過 *
佢話咁啱食。我話日日。⋯完冇再講
呢段係咩事

有無諗過問佢拎contact

中學個時朝朝早都同一個名校女仔係同一個站搭同一架巴士（特別車）
但從來無傾過計，但肯定互相認得。
到後來係外國學校撞返

差唔多每次返工搭車都望到佢
而大家都會互望一兩秒
見到佢個朝會開心少少
keep左半年
直至前排有日見佢同男朋友一齊坐
見到佢就再無左種感覺

純粹係撞得有啲密

有冇一齊坐過

唔敢呀 wuuuu

無呀，同一個站上車跟住坐隔離咪好怪

當初係有好感先會望佢？
半年你都唔主動出擊

有時好想知男仔呢啲情況係諗緊咩
雖然只係搭幾個站 但不斷會有眼神接觸
大家都會留意大家

其實真係好難講點解會比佢吸引，但就係特別會留意佢。同埋應該係好彩無主動出擊

想食你多啲

得番單丁位？
定好多孖位

間唔中8點會係荔景轉車位見到個女仔，但唔係次次見到，所以日日都好期待，見到會覺得個日幾好，見唔到會期待聽日

多孖位呀，所以都無咁諗，同埋今日又見到佢

幾靚女不過太瘦無興趣，點頭微笑就算

條女係咪做政府資助既某個機構？

出擊咗可能宜家坐佢隔離果個係你呢

屌你好sweet

有仔仲出咩擊呀，狗公咩

東涌線撚？

係呀個女仔同我一齊上車同落車

有，靚女黎
佢成日坐巴士上層
但自從佢由上面4-5級樓梯碌左落黎下層就冇再見過佢了

亦有可能以後唔坐

其實程車幾多分鐘

跟住呢

半個鐘左右掛

好奇咩字頭巴士

4字頭呀

識好多人都有啲咁嘅類似經歷
但係通常都衰自己冇膽
最尾錯過咗又喺度傷春悲秋咁

我屌你 仲以為有啲咩浪漫嘢
睇到最後竟然係望住黑絲扯扯哋

每日出門口都好期待今日會唔會見到佢

今朝同佢企埋一齊添，咁又可以點😩😩

搵個背脊對住我囉

你地嘅同車係搭輕鐵？
得幾個站咁短時間都不斷有眼神接觸 都係好事嚟

小學有女朋友

怕羞姐

so sad上車落車都唔係

我都好想知男仔點諗
我地個陣時由無戴口罩就已經成日撞到
到而家戴左口罩仍然認得大家 仲多左眼神接觸
不過可能係我ff太多

一諗起即刻打返個飛機，就唔記得繼續

#115

屌你 到底係你閱讀拎u定我寫作拎u

我都想有你咁嘅勇氣

準備定張字寫低你電話
下次見到佢比佢

地下鐵碰着她
好比心中女神笑入夢

今朝衰妹未訓醒漏左飯盒，差啲有機會同佢講野點知佢好快記得拎返

每朝早6字頭輕鐵
車尾長期企都係嗰三個人

試過成功拎到電話
傾左排之後冇聲氣

亦都試過另一個攞電話失敗
之後佢避開我

係 得個望字
已經望左好多個月
不過見到佢都已經暗暗地開心

我都叫自己唔好ff咁多

我都睇咗呢句幾次
但係都get唔到。。。
直接飛去睇下一句算

你講緊乜鳩野

毒工出汁

工 = 到

我同你個情況好似 都係搭幾個站
果排朝朝同一時間出門都會見到個女仔
但因為果個時間班車好多人我會唔上 等下一班
個女仔又會唔上（或者可能係我ff)
前排連假加唔知醒無見好耐
早幾日終於知醒 但目送住佢上左我唔會上果班車
尋日特登再早d出門口等佢見到我 佢又係無上果班車
等埋同我同一班先上 但今朝又唔知醒
個心囉囉攣所以特登搵po 睇下佢會唔會留意到我

你又係輕鐵？
我今朝都見唔到個男仔
個心同你一樣囉囉攣

會唔會係同樓下相認

gay 佬

勇敢啲

比人跟蹤

???

ching用咩開場白打開對話 想學野

每朝早5字頭輕鐵
次次都係唔同人 無撞過同一個人咁滯

你喜歡孔子嗎？

我都以為係

之後呢之後呢

元朗/天水圍？
有冇諗過試吓問佢拎電話
可能佢既心情都同你一樣

你到底講緊乜鳩 幾廿歲人中文都打唔好

返機場好多年
對上四年都坐同一時間個班車
坐到識到四條女
會傾下偈個隻
不過四個都over40

但後尾真係識到個女仔
因為有留意佢所以記得佢邊個站落
有兩次佢到站仲訓緊
我跑去叫醒佢

與其ff 不如行動 絲打你都加油

以前讀書個陣試過咁既情況
好似一兩個月後個男仔過黎問我拎電話
日日有眼神接觸已經係一個signal

跟住呢？

有位都唔坐 長途定短途車啊

條女自己一個人

仲有收工週不時都撞到一個同我女朋友好撚似樣嘅人
我同女朋友講 佢話都想睇吓究竟有幾似

有冇後話

個女仔靚唔靚？ 點解可以無愛情

傾左一陣之後就無下文喇

屌你有甜故

本身我搭車通常都係望風景
個日係車廂周圍望下就發現佢望住我
之後就開始留意到日日都見到佢
有時佢落左車都會望番上車
有次我早左一個站同佢一齊落 佢好愕然咁擰後望一望我
其實我都唔知佢有咩吸引到我
總之每次同佢對望到個下就有種心動既感覺
仲記得有一次我地係唔同門上車
架車好多人 我挨前諗住望下佢
點知原來佢又望緊我
不過我有諗過係自己ff太多

LM

好主動 好有勇氣

係個男仔主動 唔係我

我覺得唔係ff 正常眼神交流咁多下都有d野
無興趣既人望一兩眼就唔會再望啦
仲要心動 佢對眼一定好電

就係講緊個男仔好有勇氣
我呢d懦夫敢做既野

每次返工搭車都見到個女仔，然後又會同一個站落車。

本身都有啲心郁問佢拎電話/撩佢傾計，但有次落左車之後見佢入左吉野家

去得馬啦絲打，拎contact la

鬼故留名

試過暑假返cafe要搭最早果班車,日日都會見到同一個女仔,架車去到佢果個站已經冇乜位,成日坐我隔離或者前後(我固定坐上層最後一兩行),但開學冇返工之後就冇再見了

可能佢等緊你抄佢牌
正經女仔好少主動問人攞contact 架

哈哈

所以咪要靠你去阻止佢行入扑野家

日日搭巴士返工都會見到同一個女仔排隔離條隊
我成日都會望實佢 不過佢唔係同我搭同一架車

如果日日有眼神接觸其實係成功左一半
你諗下個個搭車都係玩電話
但對方都同你有眼神接觸
你鼓起勇氣拎ig都好啊

唔敢呀
肥矮柒唔想嚇親人

司機算唔算

我夜晚有時會出走廊食煙
同個女仔就住同一棟樓( 但唔係同一層 )
咁個女仔每次都係行樓梯上樓嘅
所以間唔中都會見到佢
(每次佢上樓梯都會望佢一眼 之後就繼續睇手機)
佢有無望我 我就唔知喇
雖然想識佢 但又驚無啦啦同佢講嘢會嚇親人

細個個陣都試過
然後覺得全世界都係為我而設
連我遲咗上車佢都要program返對方遲上同我相遇

重甜唔該

咁有冇program到對方識你

最近都有同樣問題，每日都見到，但無從入手
好困擾

好羡慕樓上有人可以攞到contact, 起碼都叫行前一步

more

有呀，讀書返學時代，明明要坐轉巴士，先搭地鐵。每次番8半，就會係銅鑼灣地鐵站撞到個女仔（似國際學校），估計同細佬同爸爸一齊坐地鐵。好懷念 ...

我都係
好幾次都見到同一班人
個女仔又係坐我隔離
上親車都係 好幾次

Well said

拎contact啦，蘇州過後就慘啦

主動左先就唔洗第日過後後悔啦

我都係每朝撘火車見到同一個女仔，但轉左工就無再見了

跟住呢師兄

咁有無相認？

你啲表達能力真係好差下 打字咁多時間俾你慢慢諗再打都打成咁

巴打去咗邊

有相認，大家第一望到就認得大家，咁多年來第一次傾計。

試過以前讀書到返工都係黨鐵撞到同一個女仔坐對面
跟住依家仲係同一間公司返工，食飯時會撞到，但無講過一句說話
差唔多有7年

咁有緣你都唔去聊佢 仲要7年

有個人
同我同時間搭𨋢
搭同一班車
仲要同一座大廈返工！
一年左右大家都笑笑口打招呼
之後有次有問佢邊層返工 叫咩名咁

點解唔主動啲開口同人傾下計
當做個朋友囉

我get到佢當時同中同講條女同呢條仔食早餐 係情侶關係
中同就話咁啱一齊食啫
然後佢話係日日都食
之後佢哋就冇再討論落去

有 掂巴士成日撞到個又高又大隻嘅男仔
應該185cm高 手臂勁粗成日著背心
啲女都偷望佢
可惜應該係直男

睇到我心都郁埋好撚正呀

j都dup埋

我比較羨慕有呢種經歷
係咪我成日頭dupdup唔望人所以經歷都冇

你嗰架係校巴？

疏車路線如果日日同一時間坐車，基本上都係嗰幾個司機揸

點解不捉圍棋

因為驚天動地

巴打你 d空白位可 唔可以唔好用（搞到好難睇得明）

個男仔係咪戴眼鏡？

點解咁問

收工成日都撞到個女仔，好高下

咁有冇下文

因為我前排又係兩個星期冇搭個班車
見你話今朝都冇見到佢
以為你講緊我
但係再睇你之後講嘅情況同我唔同 咁應該不是了